[入黎聽廢話]5:15PM政府部門記者會

大家聽廢話既同時記得分析下個垃圾政府又想用咩招搞分化
一定要拆翻對家既手段

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

開始了

竟然冇遲到

又講經濟

又想同班垃圾藍絲打經濟牌

又ER,聽撚到炆

依個真係好撚悶

貿易差咗係因為中美貿易戰

零售數字差咗係因為市民無消費意慾

訪港旅客人數下降係因為中共唔想大陸人接收到示威資訊，所以唔批自由行。
另外警察行動往往傷及無辜市民，令旅客唔敢嚟香港。

ar ar umum

垃圾桶講嘢了

好撚悶 快到QA

班狗官仲未清楚,真正解決到問題嘅只有你老細,啲廢話唔該同佢講啦

QA再call我plz

問緊

成班on99

QA緊都係得一頁 post
連登仔真係唔會浪費時間係垃圾桶身上

已經悶撚到冇聽

蘋果連LIVE都冇做,悶到呢

個女記者問得好差 又長

有位記者個頭光到反光

又有記者會啊
各界反送中聯席記者會